呢條是咪就係老一輩成日講既「黃蜂腰」?

唔洗返工？
咁遲先開post

醜
拉

同意 拉

多謝你的盛讚

自己條女唔讚讚邊個

咪色啦弱智

我可以色

黃之鋒？

非

定延正D

我老婆緊係正

米癲拉

是

條褲cutting可以咁核突

條腰搭救

我發覺你專post柒嘢

Aaaaaaaa cup

乳不在大 有形則可

非 btw 醜

AA Cup 可以有咩形

很正的

這麼醜的妞.jpg

她好女人來的

佢平啲定阿Sa平啲？

拉

佢正D

可唔可以po返定仔
呢個真係好樣衰

柒

定延是最靚
彩也是不錯

王祖男高咗？

*藍

sana緊係大過佢啦

哇 真係好醜

很正

唔想知
重點 唔正
垃圾post 拉

未見過人盤鐵球?
細細粒先好玩

印巴鍾意捉波子棋?

...你玩粒lin呀

屌你菲律賓人咁樣樣
可唔可以出返一次高汁
次次都柒到爆

波子棋達人